（玩嘢？）689懸紅30萬，捉拿襲擊岑子杰的人士

捉「暴徒」就一百萬
岑子杰打到半死就三十萬
呢條撚樣好明顯

懸紅30萬，之後再獎佢100萬

賊喊捉賊

明晒

咪何妖

30萬仲少過特首一個月人工

上次捉掉中国旗落海既都100萬 而且仲未捉到人
點解今次只拎30萬出黎呀？